立法會DQ同魚革後，反共派道氣洩晒

補選互屌仲輸鳩埋

係林鄭connect返各方各派

圖中所有人都要清算

果班濕鳩學生出黎講兩句